癲狗系列 - 星洲炒米

影片如下:

PART 1

PART 2

做法慨述:

材料:
江門排粉1個 (水滾煮2分幾鐘, 格水撈起, 襟蓋焗15分鐘, 然後用2茶匙油撈散)
蛋2隻炒碎
火腿絲少許略炒
銀芽少許
九王少許

調味:
生抽1湯匙
冠益華記咖哩醬1湯匙溝1湯匙水攪勻, 唔洗用哂, 只用大半碗

1. 大火燒紅獲, 落油, 朗一朗獲, 轉中火, 放米粉煎

2. 煎至金黃, 反一反再煎

3. 炒散再煎, 重覆數次

4. 熄火, 落以上調味同其他所有材料, 開大火炒至均勻同乾身, 但不能太乾, 完成.

肥仔好好笑

狗

肥絲

弘b

好想食

加多四隻蝦就

咁咪蝦蝦蝦蝦

係呀。。。不過又懶買

冠益我老婆兩年前炒過
人大咗好懶
雪櫃d醬應該過哂期

哩隻醬同星米好夾
講真，我都懶，不過興趣冇計啦。。。

食太興之前四隻蝦
依家三隻，無火腿，有隔夜义燒
61蚊
我又唔鍾意佢d奶茶
我飲過黑㗎啡

61蚊要排隊

叉燒/蝦？
學校有星洲炒米，$26，不過不失咁

所以我自己炒算

唔中意用叉燒切絲炒，覺得叉燒要就咁食先正

又唔想用雪藏蝦炒，新鮮蝦亦無謂咁搞法。。。

大家睇唔睇到PART 2?

睇唔到

宜家呢?

又睇到

我估你係鍾意煮
興趣同職業應該兩馬事

我都想識吓生鐵wor

睇緊開頭
聽你講到唔中意叉燒砌片/絲
仲以為你會話會原條食

好易用，玩下啦

我都expect有巴打會誤會

正呀。好撚肚餓

你個肥仔真係好風趣

屋企好細

下次煮西餐

西餐我淨係識煎下扒，炆下野咁

d 汁好似好難炒得勻咁

我識整生同準備Champaign
Carbonara

係。。哩個就係個難度，炒得太耐又會太乾。。。

會苦

唔錯

整生同準備Champaign
play 9 me ?

弘b識唔識整carbonara?

煮過

好食嘅牛排唔駛整色整水
加dsalt pepper, 每邊分半鍾
Rest 1-2mins

開蠔都好講技巧㗎
有蠔殼會唔開心
Champagne温度好重要

但唔正宗

你煮牛扒比me

次次炒米都痴底

要有腮鬚有muscle煮先好食
我想有腮鬚呀

好食咪得囉

試下用我個方法，應該唔會痴

之前唔知邊睇話雪蝦啤完水仲好食過鮮蝦

食左藥識煮返野

關咩事 用眉筆畫囉

cook to u

係呀，多d支持下

留名

化妝係好無禮貌

如果炒米粉呢講，冇蝦都唔影響好大既。。。所以懶，唔搞

咁就岩啦準時食藥煮多d野，忘記傷痛

盡量啦

y ar如果一個女仔唔化妝唔會覺得佢唔打扮咩

佢扮嘢架

真真假假何必認真

之前北海度食d生蝦刺生係無冰咗嗰d咁甜
之後上網 search,原來佢死咗會有enzymes分解d肉

唉
傷痛只時成長必經之路
沒有人可以預測

對與錯只有主觀的你

情情愛愛，誰對誰錯。。。。。

內在美重要d,化妝又係一種你唔識化就做多咗
韓風好多男仔都唔鍾意啦

最鍾意星洲炒米

好成熟呀 睇裏面果層

自己炒好有咖哩味

好想食呀

柒頭wor

老咗金城武都唔型啦

雞扒哥，好耐冇見，最近好嗎

唔係喎 男人唔係愈老愈有味道咩

比你攪到好餓tim

樓下d嘢又唔得
有間潮樂園又太貴

點解咁都諗到

有肚腩了

唔係呀，你睇高天鷲幾型呀

肥絲英文好好，講英文應該“lak lak”聲

都型
有鬚
有頭髮

卡菲迪卡羅爾，點睇

我偶像，同我一樣都係癲狗

幾中意食星洲炒米 但好多茶記都好撚油 只係食過一兩次唔太油又岩岩好 真係好撚正

所以我出街唔食炒粉麵飯，自己炒好過

有自信有個性嘅人已經好好

有問舊膽死濕㗎
大量耶奶
屌

仲有米粉碎嘅

果d廚師應該拉去處決

哩d真係要屌，錢又收足你，野就俾最差你。。。

癲狗巴 用咖哩粉溝水 係咪唔WORK?

正呀喂好鍾意食

環境啦
香港做廚好難

好多一般食市都排隊
每放愈下,你咪又要食

大陸人入浸,可能都有一百萬人了
大把人食

好無內

佢用油㗎哩
粉無咁好

咁幾可愛

Like ET外星人

溝熱水，溶左d粉就得

波波

萬兄，好耐冇見

今次hea左喎
加返d青椒紅椒賣相會更好睇

係呀，10幾蚊一袋用果少少，廢事買

樓主把聲又幾好J

睇見兜野又肚餓

我以前公公成日整嫁
勁好食 好掛著佢
btw 好似幾正

你公公好中意煮野食架?
多謝支持

皮已正
可唔可以開多啲呢類po

多謝支持，會盡量開多d

隔住個moon都聞到香
哩個時間見到勁肚餓

叫老母埋黎學下點炒先

多謝支持

留名學野